$199 對, 好抵

已買 thanks

錶乸始終唔hit,同新平衡一樣

門市有冇平？

啲款唔多得

係咪有100coupon?

買對粗著都好

多謝Ching 買咗兩對199

買咗2對跑步

買左對跑步

用香港alipay得唔得

有冇寫優惠去到幾時?

買左5對

老婆同個女都有份

頭先撳撳下, UK8.0 個碼忽然就消失咗, 逼住轉色

買左了

打算買兩對比屋企人

開始斷碼

本黎就係清倉底, 斷碼好正常
不過我以前鍾意個幾隻"賽車鞋" 竟然一直都咁貴, 屌

八點幾個陣好齊碼

100蚊coupon係邊度搵出黎

有無人知

特價點會比你減$100

見佢話做新會員有100蚊coupon

姐係無了？

搶到一對，多謝樓主

US11=US12?

可唔可以送去順豐站?

買左三對

唔買又好似好蝕
買左又唔知有咩用

買左兩對enzo mesh
上次行outlet 都要350一對

又話新會員減$100

outlet 坐底都399

已買

個網中入到?

二對仲有冇9折

已買 Thanks

想問買左幾時送貨 睇唔到 thx 巴打

睇岩未決定到過左一陣就冇哂碼

即買 唔岩款就老豆著

比錢個下 冇哂

send link 俾friend之前仲有碼
send完再睇翻已經sold out

$199
會唔會係官網落錯價錢啊？
呢個數好明顯唔合理喎

多謝通知

用到。

8, 8.5號全清
鴨屎綠仲有既應該

得返mk紅同on9綠

買咗兩對比自己一對比男朋友 但所有黑色嘅9.5都無碼喇 揀咗對墨綠色俾佢希望佢都會著喇 等佢有對波鞋同我行山

thx 巴打 買左對跑步粗著

用手機買比唔到錢

係黑色就無 on9

黑/白易襯
鴨屎綠/紅色咪大把

已經俾人搶曬

白鞋冇哂

靚既色都冇哂，但係見咁平就執左對紅色做gym著算

有冇ching可以有個鞋碼對照表比小弟
小弟44號鞋應該係幾多uk size?
Google個個表都唔同

多謝Ching報料

賣撚哂

早一個鐘見到就好了
十分鐘前放左對黑色落車
入完地址就sold out
最後買左對藍色粗著

揀完乜入到去都冇

仲要冇碼

puma 偏大 我對舊puma us9.5 = 44

多謝樓豬，搶到對之前想買好耐既鞋 平時見最平都要4XX, 而家199仲要包郵真心抵

太遲見到

訂咗對黑色 但冇話幾時送既⋯

咁我平時著開36/37 咁佢偏大 咁我要揀佢咩碼？

本來買3對, 俾錢得返兩對

BTW, 多謝樓主

售罄

唔該哂樓主 成功買左對

早啲睇倒就好

thx

無晒

唔好買賽車鞋，我阿哥之前有對，著完對腳臭到仆街

揀啱碼都已經冇曬

原本見到仲有綠，售罄，之後退而求其次紅，又售罄

我隻乸著39 無記錯係US6
我諗係US 4.5 ~5掛

之前門市買 ，最平都299

我覺得Puma 鞋偏大，岩自己

個網有表比你check架喎

想問下巴絲們你地用信用卡俾咗錢收唔收到任何receipt？我電郵淨係收到個puma已收到你的訂單電郵，好忐忑到或完成咗交易未？

其實同一個碼唔同鞋型都幾大分別下
不過網購冇計啦 仲要咁平

我用中銀 有SMS and email

我同你一樣 其實咁樣到底叫唔叫成功買到

多謝樓主 買咗一對嚟粗著
不過最想要個對一入購物車就冇貨

會寫支付成功

眼殘睇唔到

咁醜樣都爭住買

我有sms叫我入密碼，我入完之後就完成咗，但我唔記得screen cap個畫面，我check電郵淨係收到puma已收到你的訂單，但無話我俾咗錢，好忐忑

所以我唔知揀3.5定4好
我vans,new balance36 nike37

又話減100...

乜都買唔到

遲咗睇到依個post

Email會有嗎？

俾左錢去返個網睇訂單會見到等待發貨

你咁講我都有啲驚添
因為puma都淨係話我已收到訂單
SMS & email 係銀行send黎話我啱啱進行咗呢筆交易

手快快打完啲野冇仔細睇
係咪用順豐？
我留左屋企地址，如果佢送黎果時屋企冇人件貨會去左邊？
因為好少上網買野

你諗咁耐應該都無咩碼有貨架喇
我未著過puma 但平時reebok pump著38 nike著38 Birkenstock36 我就揀咗4.5 唔知啱唔啱

就係俾完錢，去返個網無睇入面啲文字就close咗 我印象中有個訂單號碼，但其實我入咗sms個number應該已經完成交易？

執咗兩對
多謝樓主

你而家再去返官網入返自己acc, 都睇得返你張訂單架

斷哂碼

頭先諗太耐，結果想買嗰幾對鞋都冇曬

話說有冇人知褲尺寸表D F/E I 係咩意思？

買左 仲送袋

佢會打俾你 無人咪再約個時間送 or 俾樓下看更收

我都係咁樣 但又係咁叫我盡快支付
唔知到底比唔比到錢

貪快無註冊會員 而家註冊返無用了
已經send咗資料俾puma嗰邊，睇下佢地聽日覆唔覆到我

佢嗰句「如未完成付款程序...」令人好不安

hihi 禁果陣仲有 禁到比錢先冇貨

click入"點擊這裡", 俾左錢會睇到支付成功

全部款都賣哂 有無咁誇張

Thx Ching, click咗入去睇係顯示支付成功

咁快俾你班友掃曬

仆街，click入去見到很抱歉，該頁面不存在

但又有收到sms轉帳

多謝樓主，求其買左對黎粗著

我其他波鞋著開38/38.5
Puma要著4.5 應該ok

Btw本來無哂心水色諗住收皮
但google 下有啲款puma影到好柒但人地影出黎又ok就買左

我都係，但明明比左錢

我都係咁，點算

我都係

用叫你比錢個email嘅訂單編號試下?

新會員100蚊優惠 check過係要買滿500$以上先有

買大左個碼
不過好似有得免費退
唔得先算

試左，見到顯示等待發貨 唔該巴打

比完錢訂單狀態依然係等待付款 係咪有排等佢update

你地試吓用下面嗰位巴打條link check一check

Check左啦，得左
唔該巴打

其實唔係咁好著

2舊水 買黎粗著都可以啦

太遲睇到呢個post

我買咗3對都五百幾喇

得左，唔該晒巴打

過咗500但都冇得減

遲咗 賣晒

禁禁下出左對uk7.5即刻買左

發現得太遲, 好多都無曬碼

呢種特價
逢親係正常人嘅碼數唔夠快就一定冇
依家見到US7 US11但又買唔到

買咗！

我都搵唔到新會員減100個code

屌嬲

on9
199佢都仲有賺
你地覺得平個時就輸

UK scale not US scale

大家唔好買大咗

原來伏黎，唔該哂

有冇人知puma長褲點分薄同厚

搵唔倒既？

puma 狗也不屌

之前係東涌3 百幾買左對，覺得已經好平點知而家只係199。
著落就會發覺完全唔掂，對鞋密實程度驚人，極唔透氣，夏天著完番屋企對鞋襪都係濕既，所以一分錢一分貨，唔hit 係有原因。

10幾年前買過puma一次，對鞋底又硬皮又硬之後冇買過。

屌冇曬

係好事 唔洗中伏 啲款勁樣衰 有貨都買唔落手

如果你唔大腳汗會好啲啩⋯我諗

d款咁7

Lm

冇晒男裝鞋

著臭腳

乜都售罄
算數啦

見唔到男裝

我ali老母呀

好似買大咗一個碼

屌嬲 無哂

掃哂了。

啱啱收到email話出咗貨

啲款柒到... 比返 200 蚊我都唔會著出街

d 款柒撚到毒撚都唔著啦
仲有人比200買

克全未有消息

啱啱都收到出貨mail

垃圾鞋款

我查到喎

題外話 岩岩係日本見到依對幾靚 買左

收到順豐電話，聽日送貨

好著？

屌遲左睇
想買對跑步

呢對係carson2? 同相差咁遠既

樓主出post無耐嗰時已經見到，咁啱想買對鞋跑步/粗著諗住得閒再睇，到啱啱得閒上官網睇下已經比人掃曬

咁撚柒都買.....

係呀

送左 carson2
好彩買大左比平時一個碼

原來要買大一個碼
我都係買呢對跟平時鞋碼買細左啲

我腳大著開其他牌子
我諗瘦底應該會fit原碼

咁柒 送都唔要啦

呢對toys版真心令
利申上個月已買

啲鞋得翻好小款式 太遲知比人買曬

是但啦
早知同遲知都冇分別
啲款柒到

送到了

收到貨，好失望

199就算啦，唔好咁計較